還能活才是諷刺

還能活才是諷刺

真